{
    "questions":[
        {
          "question":"Jednostka centralna to",
          "answer1":"Komputer",
          "answer2":"Karta graficzna",
          "answer3":"Procesor",
          "answer4":"Karta dźwiękowa",
          "correctAnswer":"answer3"
        },
        {
          "question":"Klawiatura to urządzenie",
          "answer1":"Wejścia",
          "answer2":"Wyjścia",
          "answer3":"Wejścia i wyjścia",
          "answer4":"Żadne z powyższych",
          "correctAnswer":"answer1"
        },
        {
          "question":"Darmowy program graficzny dystrybucji Linux to",
          "answer1":"Paint",
          "answer2":"Gimp",
          "answer3":"Corel Draw",
          "answer4":"Wine",
          "correctAnswer":"answer2"
        },
        {
          "question":"Do tworzenia baz danych używamy",
          "answer1":"Word",
          "answer2":"Access",
          "answer3":"Excel",
          "answer4":"PowerPoint",
          "correctAnswer":"answer2"
        },
        {
          "question":"Wydajność w grach zależy głównie od",
          "answer1":"Karty graficznej",
          "answer2":"Karty dźwiękowej",
          "answer3":"Karty sieciowej",
          "answer4":"Złącza ATX",
          "correctAnswer":"answer1"
        },
        {
          "question":"Do ochrony komputera przed wirusami używamy",
          "answer1":"Antywirusa",
          "answer2":"Programu jakiegoś hindusa",
          "answer3":"Maszynki do mięsa",
          "answer4":"Mózgu",
          "correctAnswer":"answer4"
        },
        {
          "question":"Darmowe oprogramowanie to",
          "answer1":"Freeware",
          "answer2":"Piesware",
          "answer3":"Shareware",
          "answer4":"Trial",
          "correctAnswer":"answer1"
        },
        {
          "question":"Co ile powinniśmy robić sobie przerwe podczas korzystania z komputera",
          "answer1":"Lepiej w ogóle nie grać, będzie spokój",
          "answer2":"30 minut",
          "answer3":"1 godzina",
          "answer4":"2 godizny",
          "correctAnswer":"answer3"
        },
        {
          "question":"Jezykiem programowania jest",
          "answer1":"Język polski",
          "answer2":"Java",
          "answer3":"J100X",
          "answer4":"HMTL",
          "correctAnswer":"answer2"
        },
        {
          "question":"Za funkcjonalność strony internetowej odpowiada język",
          "answer1":"HTML",
          "answer2":"CSS",
          "answer3":"PHP",
          "answer4":"Żadne z powyższych",
          "correctAnswer":"answer3"
        }
    ]
  }